接下來，它會循環進行其他令人困惑的行為——噴射、噴射墨水和恢復偽裝——直到躲避敵人。 豔麗的墨魚留著它們鮮豔的圖案來調情、戰鬥和逃跑海倫·湯普森2020年9月1日科學新聞 
 這種偽裝來自於皮膚表面下一層密集的色素結構。 超級黑魚可以在深海的黑暗中消失|艾琳·加西亞·德傑西| 2020年8月10日|學生科學新聞 
 機器人不僅穿著衣服，那些衣服恰好是偽裝的化學防護服和防毒面具。 機器人革命的電視:我們最喜歡的波士頓動力機器人視頻|傑森·多里爾| 2020年7月19日|奇點樞紐 
 所有現代的成年鳥類每年至少蛻皮一次，以替換舊的、受損的羽毛，或將它們鮮豔的夏季顏色換成單調的冬季偽裝。 這種恐龍可能像現代鳴禽一樣脫落了羽毛|卡羅琳·葛蘭林|020年7月16日|科學新聞 
 研究人員在7月16日的《當代生物學》在線版上報告說，這種偽裝是皮膚表面以下一層密集排列的含色素結構的結果。 一些超級黑的魚是如何消失在深海的黑暗|艾琳·加西亞·德傑西| 2020年7月16日|科學新聞 
 一夜之間，人們擺脫了恐懼、偽裝和束縛。 哈維爾如何激發天鵝絨革命|邁克爾·贊托夫斯基| 2014年12月6日|每日野獸 
 然後，他從迷彩上衣的口袋裡掏出一個隱藏的不鏽鋼燒瓶。 我射殺了本拉登艾略特·阿克曼| 2014年11月16日|每日野獸 
 對於一個尋求答案的老兵來說，那個特別的時刻讓Basetrack Live感覺更像是MARPAT偽裝下的《西區故事》。 戰爭不僅僅是關於英雄、烈士和愛國者|Nathan Bradley Bethea | 2014年11月12日|DAILY BEAST 
 令人毛骨悚然的偽裝的一個主要例子是將騷擾視為恭維。 嘿，變態，“讚美”是騷擾，太|Tauriq Moosa | 2014年11月5日|DAILY BEAST 
 這個偏執狂現在用偽裝把他的偏見變成現實。 為什麼頑固頑固|Stephen Eric Bronner | 2014年9月28日|DAILY BEAST 
 在這個迷彩服流行的時代，帶來彈藥列或新炮臺消息的並不總是飛行員。 《神奇插曲》瑪麗·羅伯茨·萊因哈特 
 到處都是大炮，大多是在小坑裡，炮手們在坑上鋪上綠色的迷彩布。 瑞格爾·弗萊徹·普拉特的突襲 
 一般來說，年輕女孩知道自己在做什麼，但她被教導要掩飾，以保持她的“天真”。 生命之書:第一卷身心; 第二卷愛與社會阿普頓·辛克萊 
 當然，我知道他們總是用愛稱稱呼對方; 但這只是他們實事求是的偽裝。 阿諾德·貝內特 
 她穿著軍隊迷彩褲和巨大的哥特皮靴，鋼製過趾。 小弟弟|科裡·多克託羅